中秋早收，各地開始塞到pk

巴士站長龍到PK

大埔區內都紅曬痴線

青馬炒車??

成功塞車前番到屋企

地鐵一路暢通

但平時成pat屎咁 港鐵屌你老母

食埋下午茶

整理下先
偉業街往彩虹有交通意外
斧山道迴旋處有交通意外
龍翔道往觀塘近志蓮靜苑有交通意外
山頂道都有交通意外

屌 唔怪得彩虹咁塞

將軍澳隧道往觀塘近消防局有意外

日撚日都撞

城隧口往荃灣有炒車

塞爆香港

香港塞爆

福氣

地鐵咩情況？

收1點

行路番工

諗緊好唔好換背囊對跑鞋，跑8k 😓

交通大致𣈱順，比平時多人

炒車個d仆街其實唔應該call白車救

旺角塞到撲街

都唔知係咪ISIS 黎🙈

已經專登唔收早。。。
同平時一樣放1738，點解九龍塘同平時一樣咁多人
唔係好多人放3，4點架咩

好多放4點

炒車死全家啦

個個都咁諗

專登唔收1538
唔係好多工放半日，lunch直接放工架咩

依位巴打就醒啦

無地鐵到？

D l l m

土瓜灣 塞左半個鐘

金鐘翻大埔坐左兩個幾鐘都未到大老山

巴打係咪同一架車

我想快d翻屋企咋
有見到2部307一齊行bo
我就黎入tunnel

大把人入西沙bbq

same here 訓左陣 起身以為實到
點知仲係土爪瓜灣

Dllm 我唔想係觀塘繞道賞月

塞到仆街

放工搭巴士出左紅磡
先再搭火車去沙田
上年試過九龍塘轉車，塞到仆街
今次勁快到

好想跳車

葵涌塞緊？去屯公

西貢清水灣出番黎直情唔洗番屋企

人都癲

塞撚到2046

唔知點解好鐘意塞車

好彩搭地鐵

青衣番緊粉嶺 想問聲大欖有冇塞？